\chapter{DISKUSI}
\section{Diskusi}
Penelitian yang dilakukan pada proses bisnis pengadaan barang dan jasa dengan menggunakan metode \textit{prototype} dan algoritma \textit{Heuristic Miner} dengan pemograman \textit{Python} dengan mengambil data \textit{Event Log} sebagai \textit{history data} pengadaan barang untuk mengurutkan proses bisnis atau prosedur pengadaan barang dan jasa yang diambil dari 15 aktifitas atau kegiatan yang dapat diurutkan dengan waktu yang lebih efesien dan efektif untuk melaukan kegiatan dengan lebih cepat, yang dapat menjadi solusi atau alternatif yang dapat digunakan oleh perusahaan yang memiliki proses pengadaan barang dan jasa.

\section{Rekomendasi}
Saran yang ingin disampaikan untuk sistem yang dibangun ini untuk pengembangan selanjutnya antara lain sebagai berikut :

\begin{enumerate}
    \item Sebaiknya dilakukan pengembangan sistem yang terintegrasi dengan dengan database dan dapat digunakan atau diakses dengan mudah seprti \textit{website} dan \textit{Mobile IOS ataupun Android} yang dapat dengan mudah digunakan oleh pegawai perusahaan
    \item Dilakukan pengembangan pada system dengan mengiputkan data dari sistem dan tidak terpisah dari \textit{platform} yang dibuat.
\end{enumerate}